做緊中廚 諗緊好冇去讀返個高級文憑

諗緊好冇去中華廚藝學院讀個廚藝高級文憑
有冇巴打絲打讀過？

老豆係個到做 班仔好難教好唔乖

師兄你好，我係中華廚藝學院第103屆畢業生，我煮野好好食嫁

我想問下建唔建議去讀？
事關宜家做到好灰

煮野好食咪終需乞食，去𨋢口柯篤屎過我睇下先講啦

.....食神

係咪對做廚有熱誠有興趣先?

梗係 如果唔係都唔會做禁耐啦

不過發覺香港地做廚 係唔會有人認同你

幾歲?

22

巴打有好介紹？

no,22歲仲可以進修自己，家庭支持嗎?

同屋企人一向關係都唔好
所以主要自己考慮

你有幾時見到中菜佬要讀書 手門好 係酒店柒幾年 出國或者返中國大把肉食啦

如果你有心做想個晉升空間好啲讀下冇壞嘅

對西廚有用d，尤其鬼佬公司